{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153584?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 플라야펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の入室をご希望の場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 ペンションは広安里海水浴場の近くに位置しており、駐車も可能です。 ペンションの客室はスパ/ジェット機が完備されており、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数発生した場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室をご希望の場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは広安里海水浴場の近くに位置しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションの客室はスパ/ジェット機が完備されており、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 669
    }
}